如果香港有公投

假設公投港獨

反對票比贊成票多的話
會說明咩？

假如立法會議席全部直選 泛民仍然拎唔到絕對多數
是否等於改變香港無望？

當放下紙上談兵
向實際情況思考

我覺得香港走向衰落最大責任
係其他不願表態既大多數
立法會投票永遠都只得一半選民去投
佢地對社會有所不滿 但又不願發聲 運用選票
全因冇足夠智慧同知識睇懂大局
咩係選舉 咩係立法會 咩係民主 概念全無
但又被一車車送入投票站
將民主選票投俾一個佢地完全不認識既人

要我地帶住呢班人追求民主政治 更加係癡人說夢

因此就算香港有公投 立法會全部直選
未必能改變到現在情況

香港夢

我唔知你呢個po 算唔算犯法